幫女朋友/男朋友襯衫，你會點襯？

如題

Wear app 照抄d日系

會想男朋友仔著型啲
巴黎世家牛仔褸
gucci衛衣
牛仔褲（褲平啲都冇所謂 可能zara or h&m算）
再加對offwhite nike

大陸仔著法

睇字都覺得柒

咁窮
我男朋友一件u記嬴哂

全部野得條牛仔褲係真
其他都係東門買

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

日系工裝真係好正

古著 工裝

日系

black bloc

冇野啦 sor 推

隔住個mon都聞到味

乜都唔着

第12

App 叫wear

我自己都鐘意1同2

我男朋友好大隻，唔使著就最好睇

其實好多日本仔女都成身名牌啦
日本都係崇尙名牌的國家
點解一定要標籤大陸？
定係你未去過日本
淨係返過大陸？

不過日本就真係襯得好睇嘅
大陸就乜都擺晒上身